女朋友 小事唔洗氹佢 第日就會嬲完

姐係想我點撚樣

要你氹

你都係氹啦，你唔氹個波就會越滾越大，遲啲佢自己第日嬲完多幾次，就到你受罪

你想儲分遲啲中jackpot
即日解決啦 積埋積埋太多不滿唔解決都係你大劑

邊日有性需要咪嬲你囉

都已經同你分左手 仲嬲你黎做咩